%
% $Id: recupero-modale.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\newlength{\diatonicmodeswidth}
\setlength{\diatonicmodeswidth}{0.7\textwidth}

\newcounter{rmcnt}
\setcounter{rmcnt}{0}
\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\refstepcounter{rmcnt}
\begin{frame}
    \frametitle{Recupero modale delle scale diatoniche (\arabic{ms})}

    \begin{itemize}

      \item Recupero modale (\arabic{rmcnt}):

      \begin{center}
        \pgfimage[width=\diatonicmodeswidth]{\imagedir/diatonic-modes-1}\ \listento{\exampledir/doionico.ogg}{\small Do ionico}\\
        \pgfimage[width=\diatonicmodeswidth]{\imagedir/diatonic-modes-2}\ \listento{\exampledir/dodorico.ogg}{\small Do dorico}\\
        \pgfimage[width=\diatonicmodeswidth]{\imagedir/diatonic-modes-3}\ \listento{\exampledir/dofrigio.ogg}{\small Do frigio}\\
        \pgfimage[width=\diatonicmodeswidth]{\imagedir/diatonic-modes-4}\ \listento{\exampledir/dolidio.ogg}{\small Do lidio}
      \end{center}

    \end{itemize}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\refstepcounter{rmcnt}
\begin{frame}
    \frametitle{Recupero modale delle scale diatoniche (\arabic{ms})}

    \begin{itemize}

      \item Recupero modale (\arabic{rmcnt}):

      \begin{center}
        \pgfimage[width=\diatonicmodeswidth]{\imagedir/diatonic-modes-5}\ \listento{\exampledir/domisolidio.ogg}{\scriptsize Do misolidio}\\
        \pgfimage[width=\diatonicmodeswidth]{\imagedir/diatonic-modes-6}\ \listento{\exampledir/doeolico.ogg}{\small Do eolico}\\
        \pgfimage[width=\diatonicmodeswidth]{\imagedir/diatonic-modes-7}\ \listento{\exampledir/dolocrio.ogg}{\small Do locrio}
      \end{center}

    \end{itemize}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Recupero modale delle scale diatoniche (\arabic{ms})}

       \begin{center}
           \begin{figure}
               \pgfimage[width=0.9\textwidth]{\imagedir/bartok-sipc-score}
               \caption{\listento{\imagedir/bartok-sipc-score.midi}{Bartok, \emph{Musica per Archi, Percussioni e Celesta}, IV, batt. 5-9 (solo melodia)}}
           \end{figure}
       \end{center}

\end{frame}
